@inproceedings{Benard-Mestivier-Kubler-Zhu-Bawden-De-La-Clergerie-Romary-Huguin-Nomine-Peng-Yvon:CORIA-TALN:2023,
    author = "B\'enard, Maud and Mestivier, Alexandra and Kubler, Natalie and Zhu, Lichao and Bawden, Rachel and De La Clergerie, Eric and Romary, Laurent and Huguin, Mathilde and Nomin\'e, Jean-Fran\c{c}ois and Peng, Ziqian and Yvon, Fran\c{c}ois",
    title = "MaTOS: Traduction automatique pour la science ouverte",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes de l'atelier ''Analyse et Recherche de Textes Scientifiques'' (ARTS)@TALN 2023",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "8-15",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "Analyse de documents scientifiques",
    url = "http://talnarchives.atala.org/CORIA-TALN/CORIA-TALN-2023/1466945.pdf"
}
